有條𡃁仔想出名

無人性 根本就係畜生

push